[花生] 日媒：美或於本月18日發動斬首金正恩行動

日媒：美或於本月18日發動斬首金正恩行動